915唔夠人呀！快啲出嚟！而家！即刻！馬上！

616明明總站上車都迫爆，點解今日反而中途站都仲有位坐

616係史上最多人 你下下都用最多人比點夠你玩

p牌推唔郁
[重要] 見到藍絲要

推啊

Push

Stand with HK, World Anti-totalitarianism March on 29/9/2019

818明顯多人過616

出嚟呀！democracy now!

推

計人數遊行係616 200萬阿嘛
818無數計